<resources>
    <string name="app_name">27-08-24</string>

    <string name="sinopsisavatar">Avatar (2009) adalah film fiksi ilmiah karya James Cameron yang berlatar di tahun 2154 di planet Pandora. Cerita berfokus pada Jake Sully, seorang mantan marinir lumpuh yang dipilih untuk menggantikan saudaranya dalam program Avatar. Program ini memungkinkan manusia mengendalikan tubuh alien Navi buatan untuk menjelajahi Pandora.
Jake dikirim untuk mendekati suku Navi dan membujuk mereka agar pindah dari tanah mereka, karena perusahaan manusia ingin menambang mineral berharga di sana. Namun, Jake mulai menjalin hubungan dengan suku tersebut, terutama dengan Neytiri, seorang putri Navi. Dia belajar tentang kehidupan mereka, alam Pandora, dan mulai mempertanyakan misinya.
Ketika manusia memulai serangan besar untuk menguasai tanah Navi, Jake harus memilih antara mengikuti perintah manusia atau bergabung dengan Navi untuk melindungi dunia mereka.
Film ini dikenal karena visual efeknya yang luar biasa dan tema lingkungan yang kuat.</string>
    <string name="sinopsisbatman">Film ini mengikuti Bruce Wayne di tahun kedua menjalani perannya sebagai Batman. Gotham City dilanda korupsi dan kejahatan, serta dihantui oleh sosok pembunuh berantai yang menyebut dirinya The Riddler. Dengan teka-teki yang ditinggalkan di setiap TKP, Batman harus memecahkan misteri di balik pembunuhan ini, sekaligus menghadapi kebenaran pahit tentang masa lalu keluarganya. Di tengah penyelidikannya, ia juga berhadapan dengan karakter-karakter terkenal seperti Catwoman dan Penguin.</string>
    <string name="sinopsisendgame">Setelah peristiwa tragis di Avengers: Infinity War, di mana Thanos berhasil menghapus setengah populasi alam semesta dengan Infinity Gauntlet, para Avengers yang tersisa berjuang untuk mengatasi kehilangan mereka. Mereka berencana untuk melakukan perjalanan waktu menggunakan Quantum Realm guna mengumpulkan kembali Infinity Stones sebelum Thanos menggunakannya. Dalam upaya ini, mereka berharap dapat mengembalikan semua makhluk hidup yang hilang dan mengalahkan Thanos sekali untuk selamanya.</string>
    <string name="sinopsishulk">Bruce Banner, seorang ilmuwan yang terkena radiasi gamma, bersembunyi dari pemerintah AS setelah insiden yang membuatnya berubah menjadi makhluk raksasa berwarna hijau, Hulk, setiap kali ia marah. Ia berusaha menemukan obat untuk mengendalikan transformasinya sambil menghindari kejaran jenderal Ross yang ingin menggunakan kekuatannya sebagai senjata. Namun, musuh baru muncul dalam bentuk Abomination, monster yang lebih kuat, yang membuat Bruce harus menerima takdirnya sebagai Hulk untuk menyelamatkan orang-orang di sekitarnya.</string>
    <string name="sinopsisinception">Inception mengisahkan tentang Dom Cobb, seorang pencuri yang memiliki kemampuan untuk masuk ke dalam mimpi orang lain dan mencuri informasi dari alam bawah sadar mereka. Cobb ditawari kesempatan untuk menghapus catatan kriminalnya dengan syarat ia harus melakukan "inception"—menanamkan ide ke dalam pikiran seseorang alih-alih mencurinya. Cobb dan timnya harus menjalani misi kompleks untuk menanamkan ide ini dalam mimpi berlapis-lapis, yang semakin menantang kenyataan dan mimpi.</string>
    <string name="sinopsisjumanji">Jumanji: Welcome to the Jungle mengisahkan tentang empat remaja yang terjebak dalam permainan video Jumanji. Cerita dimulai pada tahun 1996, ketika seorang remaja bernama Alex Vreeke menemukan papan permainan Jumanji yang kemudian berubah menjadi kaset video game. Setelah bermain, Alex tersedot ke dalam permainan dan menghilang.
Dua puluh tahun kemudian, empat siswa SMA—Spencer, Fridge, Bethany, dan Martha—menemukan konsol game Jumanji saat menjalani hukuman detensi. Mereka mulai bermain dan memilih avatar masing-masing. Spencer menjadi Dr. Smolder Bravestone (Dwayne Johnson), Fridge menjadi Franklin "Moose" Finbar (Kevin Hart), Bethany menjadi Profesor Sheldon Oberon (Jack Black), dan Martha menjadi Ruby Roundhouse (Karen Gillan).
Dalam permainan, mereka harus menyelesaikan misi untuk menghentikan kutukan yang disebabkan oleh Profesor Van Pelt, seorang arkeolog jahat yang mencuri permata dari kuil. Mereka memiliki tiga nyawa untuk bertahan hidup dari berbagai bahaya di dalam hutan belantara Jumanji dan harus bekerja sama untuk kembali ke dunia nyata .
Related
Apa saja aksi menarik yang dilakukan Dwayne Johnson dalam film ini
Bagaimana perubahan karakter setiap remaja saat terjebak di Jumanji
Apa yang membuat film Jumanji: Welcome to the Jungle berbeda dari film pertama
Siapa saja aktor yang bermain dalam film ini dan apa peran mereka
Bagaimana respon kritikus terhadap film Jumanji: Welcome to the Jungle
</string>
    <string name="sinopsislucy">Lucy adalah film fiksi ilmiah yang menceritakan tentang seorang wanita bernama Lucy (diperankan oleh Scarlett Johansson) yang secara tidak sengaja terjebak dalam kesepakatan gelap. Lucy dipaksa bekerja sebagai penghibur untuk tiga pria, dan ketika salah satu penculiknya menendangnya, obat sintetis CPH4 yang berada di dalam tubuhnya dilepaskan. Hal ini menyebabkan Lucy meningkatkan kapasitas otaknya dan mengembangkan kemampuan psikokinetik yang luar biasa.Lucy menggunakan kemampuan barunya untuk membunuh para penjahat dan melarikan diri, tetapi kekuatannya terus meningkat dan menghancurkan dirinya sendiri. Lucy kemudian menghubungi Profesor Norman (Morgan Freeman), yang memiliki otoritas dalam kapasitas otak, untuk mencari bantuan dan menyelamatkan dirinya dari kutukan yang dihadapinya</string>
    <string name="sinopsisjurasic">Jurassic World berlatar di Isla Nublar, tempat sebuah taman hiburan dinosaurus yang bernama Jurassic World telah beroperasi selama bertahun-tahun. Taman ini merupakan realisasi impian John Hammond dari film "Jurassic Park". Namun, untuk menarik lebih banyak pengunjung, manajemen taman menciptakan dinosaurus transgenik baru yang disebut Indominus rex. Ketika dinosaurus ini melarikan diri dan mulai menyerang, kekacauan terjadi di taman.
Cerita mengikuti Claire Dearing (Bryce Dallas Howard), manajer operasi Jurassic World, dan Owen Grady (Chris Pratt), seorang raptor trainer, saat mereka berusaha menyelamatkan para pengunjung dan menghentikan ancaman dari Indominus rex. Mereka juga harus melindungi dua keponakan Claire yang terjebak di dalam taman saat situasi semakin memburuk. Film ini mengeksplorasi tema tentang interaksi manusia dengan alam dan konsekuensi dari rekayasa genetika.
    </string>
    <string name="sinopsisspiderman">Spider-Man adalah film yang mengisahkan tentang Peter Parker (diperankan oleh Tobey Maguire), seorang remaja biasa yang hidup di New York City. Setelah digigit oleh laba-laba yang terpapar radiasi, Peter mendapatkan kekuatan super, termasuk kekuatan luar biasa, kemampuan untuk merayap di dinding, dan indra keenam yang memperingatkannya akan bahaya.
Setelah kehilangan pamannya Ben, yang dibunuh oleh seorang penjahat yang bisa dia cegah, Peter memutuskan untuk menggunakan kekuatannya untuk melindungi orang-orang dan menjadi pahlawan. Dia menciptakan identitas superhero sebagai Spider-Man dan berjuang melawan berbagai musuh, termasuk Green Goblin (Willem Dafoe), yang merupakan alter ego dari Norman Osborn, teman ayahnya.
Film ini mengeksplorasi tema tanggung jawab dan pengorbanan, serta perjuangan Peter untuk menyeimbangkan kehidupan pribadinya dengan tugasnya sebagai Spider-Man.</string>
    <string name="sinopsisvenom">Venom mengisahkan tentang Eddie Brock (diperankan oleh Tom Hardy), seorang jurnalis yang mengalami kesulitan setelah investigasinya terhadap perusahaan teknologi Life Foundation berujung pada pemecatan. Dalam pencariannya untuk membongkar kebenaran, Eddie secara tidak sengaja terpapar oleh simbiot alien yang dikenal sebagai Venom. Simbiot ini memberikan Eddie kekuatan super, termasuk kekuatan fisik yang luar biasa dan kemampuan untuk menyembuhkan diri.
Setelah terikat dengan Venom, Eddie harus belajar untuk mengendalikan kekuatan baru tersebut sambil menghadapi ancaman dari Carlton Drake (Riz Ahmed), CEO Life Foundation, yang berusaha mengeksploitasi simbiot untuk tujuan jahat. Film ini mengeksplorasi tema identitas dan dualitas, saat Eddie berjuang untuk memahami hubungan antara dirinya dan Venom, yang memiliki agenda sendiri.</string>
</resources>